[
    {
        "question": "Υπάρχουν μόνο δυο κατηγορίες μνήμης: η στοίβα και ο σωρός",
        "answers": ["True", "False"],
        "correctAnswer": ["False"],
        "photoURL": "q13q1"
    },
    {
        "question": "Για να είμαι βέβαιος ότι απελευθέρωσα την μνήμη στο σωρό τρέχω free δύο φορές χωρίς έλεγχο",
        "answers": ["True", "False"],
        "correctAnswer": ["False"],
        "photoURL": "q13q2"
    },
    {
        "question": "Όταν αφαιρούμε ένα στοιχείο από μια στοίβα με πολλά στοιχεία, αυτό είναι:",
        "answers": ["πάντα το τελευταίο που βάλαμε στην στοίβα","πάντα το πρώτο που βάλαμε στην στοίβα","οποιοδήποτε στοιχείο της στοίβας","το 42ο στην σειρά"],
        "correctAnswer": ["πάντα το τελευταίο που βάλαμε στην στοίβα"],
        "photoURL": "q13q3"
    },
    {
        "question": "Όταν αποδεσμεύουμε την μνήμη ενός στοιχείου από έναν σωρό, αυτό το στοιχείο είναι:",
        "answers": ["πάντα το τελευταίο που βάλαμε στον σωρό", "πάντα το πρώτο που βάλαμε στον σωρό", "οποιοδήποτε στοιχείο του σωρού", "το 42ο στην σειρά"],
        "correctAnswer": ["οποιοδήποτε στοιχείο του σωρού"],
        "photoURL": "q13q4"
    },
    {
        "question": "Τα στοιχεία του σωρού αποθηκεύονται σε μια συνεχόμενη περιοχή της μνήμης",
        "answers": ["True", "False"],
        "correctAnswer": ["False"],
        "photoURL": "q13q5"
    },
    {
        "question": "Έχω να δημιουργήσω έναν μεγάλο πίνακα (107 στοιχεία) - επιλέγω:",
        "answers": ["Στοίβα", "Σωρό", "Στίβο", "Να μειώσω τον αριθμό των στοιχείων"],
        "correctAnswer": ["Σωρό"],
        "photoURL": "q13q6"
    },
    {
        "question": "Θέλω να αποθηκεύσω 10^9 double στοιχεία - τι κάνω;",
        "answers": ["int * array = malloc(1000000000);","double array[1000000000];", "double * array = malloc(1000000000);", "double * array = malloc(1000000000 * sizeof(double));"],
        "correctAnswer": ["double * array = malloc(1000000000 * sizeof(double));"],
        "photoURL": "q13q7"
    },
    {
        "question": "Αποδεσμεύω μνήμη στην στοίβα με την free, Αλλάζω το μέγεθος δεσμευμένης μνήμης στον σωρό με την realloc",
        "answers": ["Αποδεσμεύω μνήμη στην στοίβα με την free", "Αλλάζω το μέγεθος δεσμευμένης μνήμης στον σωρό με την realloc", "Η calloc είναι σαν την malloc απλά μηδενίζει τα στοιχεία της μνήμης", "Η malloc μπορεί να σμικρύνει την μνήμη στην οποία δείχνει ένας δείκτης"],
        "correctAnswer": ["Αλλάζω το μέγεθος δεσμευμένης μνήμης στον σωρό με την realloc", "Η calloc είναι σαν την malloc απλά μηδενίζει τα στοιχεία της μνήμης"],
        "photoURL": "q13q8"
    },
    {
        "question": "Έστω ότι ulimit -s = 8192 και το activation record της foo είναι 1024 bytes. Πόσες αναδρομικές κλήσεις μέχρι να σκάσει;",
        "answers": ["~8", "42", "~400", "~8000"],
        "correctAnswer": ["~8000"],
        "photoURL": "q13q9"
    },
    {
        "question": "Έχω 16KB ελεύθερη μνήμη και τρέχω malloc(8000) - αυτή η κλήση σίγουρα θα πετύχει",
        "answers": ["True", "False"],
        "correctAnswer": ["False"],
        "photoURL": "q13q10"
    },
    {
        "question": "Θέλω να δημιουργήσω έναν πίνακα 5x5 - αυτή η υλοποίηση είναι:",
        "answers": ["Σωστή", "Λάθος"],
        "correctAnswer": ["Λάθος"],
        "photoURL": "q13q11"
    },
    {
        "question": "Θέλω να δημιουργήσω έναν πίνακα 5x5 - αυτή η υλοποίηση είναι:",
        "answers": ["Μάλλον Σωστή", "Μάλλον Λάθος"],
        "correctAnswer": ["Μάλλον Σωστή"],
        "photoURL": "q13q12"
    }
]